香港破窗

今天一名警察舉槍及用腳對跪低市民施於傷害，原來是本能反應。

破窗理論指環境中的不良現象如果被放任存在，就會誘使仿效，甚至變本加厲。

今天A君這樣做，並不用承擔任何責任，
B君便會模仿。

現在香港所有的窗戶已經破了，
我們正在努力修補破窗，
卻被指責破壞安寧。

到底誰在撕裂社會？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

當大家指責手足行為過激時，希望問問自己，
那位街坊和平，手無寸鐵，
但換來的對待是甚麼？

希望大家不要習慣